下午會支持下香港食品嘉年華

圖後補

大家覺得應唔應該支持下本土
我就會支持

肥金 係咪葵芳果個

對

等我 5點3出

我都想go, 但驚好似會展美食節咁劣

唔好去熟食區 好撚伏
慘撚過食屎
啲菇又腥又臭食落去陣草腥味
串燒咩味都無 隻黑松露奄春蛋又係咩味都無
帶子成陣雪味，蠔屎唔靚，燒完加蜜糖就算
個梳乎厘即煎但係又係咩味都無
個花膠湯難飲到嘔但好多人排隊
北京填鴨啲皮厚到食唔到，啲鴨又老又乾，成舊野得啲搞瓜好味啲
同檔既小籠包係蒸蒸點心個種，一模一樣

買下其他野仲好
唔係唔想支持香港人，賣啲野同大陸東門既一樣
買啲係拎走番屋企煮既仲好

5點3出到

肥金喺新都會門口等好嗎

咁不了

熟食區=貴價垃圾狗屎

已到

唔黎就錯過巨雨

what 巨雨

有少少雨